<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>垃圾 on einer schönen Tag</title>
    <link>https://virgil-n.github.io/zh/tags/%E5%9E%83%E5%9C%BE/</link>
    <description>Recent content in 垃圾 on einer schönen Tag</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Jul 2022 12:47:57 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://virgil-n.github.io/zh/tags/%E5%9E%83%E5%9C%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>权谋</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/zh/blog/%E6%9D%83%E8%B0%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jul 2022 12:47:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/zh/blog/%E6%9D%83%E8%B0%8B/</guid>
      <description>部门领导，WC真不是个人，让能力低下的人坐上高职位去管能力强的，呵呵，既可以消除威胁又可以让团队内斗，自己坐收渔利。还打压能力强的人，给替自己拿刀子的人长威风，助长一股邪恶的白色恐怖气氛，让所有人都顺从他，还TM超级擅长洗脑，个mmp。
在谈话中故意引入某件事物或人，将你带入一个设置好的语境中，混淆你的语义，从中故意曲解你的表达意思，引诱你对此进行解释，从你解释的话语中获取信息，还能将你的注意力引入到此议题上，造成谈话真正主题的空洞。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>垃圾分类</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/zh/blog/%E5%9E%83%E5%9C%BE%E5%88%86%E7%B1%BB/</link>
      <pubDate>Sun, 29 May 2022 12:47:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/zh/blog/%E5%9E%83%E5%9C%BE%E5%88%86%E7%B1%BB/</guid>
      <description>声明!!!
希望每个认识到这种 Local PUA 的人都要积极面对，不要卷入无休止的争论和谩骂中，更不要无端伤害其他人。你的时间很珍贵也是独一无二的，一起积极开心面对这个世界^_^!
用积极良性的竞争来应对挑战!
使用这些方法的“人”是对这种语言的侮辱，请不要修炼“九阴真经”，避免走火入魔！
在参加工作后，我发现了更多的这些打击别人的词汇，一些教育程度比较低的人会接受一些老年人的讲法（是否是这些老人的讲法无法考证），称这些话语为“打电话”，但其实，“暗示”、“精神打压”、“侮辱”、“挑衅”、“辱骂”是它的专业术语。
动词篇
“拎”，“搞”，“弄”，“盘”，“开”，“啥”，“chi(吃/痴)”，“差”，“切”，“分”，“整”，“打包”，“摘”，“掰”等。
代词篇
没啥好说的，其实就是省略无关字词+谐音(“表格”省略“格”后与“婊”同音)，食物(豆浆，烧饼，混沌)(此项一般根据人的长相等来“贴标签”，“贴标签”在后面会有介绍)。
语法篇
高级版：未接触 低级版： ）混淆指代(经常用于转移矛盾，暂时缓解与对话人的对立状态或尬尴氛围)
例如： “给&amp;rsquo;他&amp;rsquo;了”、“XX&amp;rsquo;她&amp;rsquo;了”、“那^个”。 ）不良谐音(尽量往贬义及消极不好的字词靠)
例如： “A：我还用了那个Bing(病)”(场景：甲乙两人在讨论A，B计划)(实际正常语句应该是：甲：“我还用了那个B(计划)”)。 ）不匹配组合+省略无关字词
例如： “” 原谅本人想象力贫瘠，暂时想不出也记不起来这种句式。 ）隐含指代(故意隐去人称代词)
例如： “他要的是红色的”(此句隐去“红色的”后面的代词，不同的人会自动填充自己认为的代词，此句对于有相同经历或者认识的人很适用，因为说此话的人知道听到此话的人联想到的内容)。 ）故意停顿(讲到关键词句，故意停顿)
例如： “但是这个(停顿)”(此句其实和上一条隐含指代类似)。 声调篇
声调疑问句(伤害性不高，侮辱性极强)
例如： “是你么´？”，“做了么´？”。
声音篇
）故意挑衅 例如：走近某人，当他面或者在比较敏感的方位打响指。 ）“他们”所谓的“测试” 例如：“他们”会故意发出“ci~ci~”或者“si~si~”的声音，甚至增高频率达到扰人的程度。 文章篇
）文末刷新
例如： 和别人对话，讲了很多打击或者伤害别人的话，最后客客气气地和别人讲一句收尾(伤害性高，侮辱性高，迷惑性高，一般在服务场所比较常见)。 ）间隔反转
例如： 间隔一段时间，通常是几小时或几天，对人采取截然相反的态度对话，扰乱当事人的判断(和俗话“打一巴掌，给一颗糖”有异曲同工之处，伤害性高，侮辱性高，迷惑性极高)。 情景篇
）马戏团之猴子扔香蕉
例如： 情景篇难以举例，自行体会(注意点：香蕉千万不能接，如果接了就必须立刻吃掉)。 ）马戏团之黏黏球
例如： 此情况可发生在你未接香蕉或者把香蕉直接吃掉的情况，也可能发生在对方的污蔑或诽谤未成功的情况下，对方为了掩饰自己的行为或其他而继续进行尝试，对方会尝试使用不同的方式和“证词”进行死缠烂打。 ）口是心非
例如： 对方清楚地表示会给你资源或支持你或不会找你麻烦，但是实际上却什么也不给你也不给予支持或老是给你制造麻烦混乱。 其他
贴标签
例如： “她这个表”、“你的是这个包啊(是不是觉得很好笑，很多句式在当时的语境下根本就不是一个正常的语句)”。
其实我发现这种pua什么地方都有，但是更多的来自于北方，而且有部分人还非常擅于此术，但是在此声明下，本人此刻还不是一个有地域歧视的人，只是不清楚以后会不会对此看法有所转变，毕竟人、事都在不停的变化和影响。为什么说北方人更多呢，因为通过身边的人，以及遇到的一些人，他们的遭遇，和我个人工作后的一些经历，切身体会到这一点，而且在生活中对此也有所耳闻。但是我发现并不是所有北方人都这么热衷pua，其中有部分说着类似口音的那群人是很“精明”的，他们也深谙此道，互为内应，结团整人，对此我很不认可。因为：工作上有分歧可以协商、委托第三方调解等多种方式；工作上竞争也应该以正当的方式进行；两人间无论有无过节，都不应在办公场合相互打击对方，尤其是那种下手就不停手的。让人实在看不过眼。至于这类人是哪里出来的，我就不清楚了，毕竟我从来没有去过北方。 我发现，他们会说出一些负面或者说不好的词语或者描述一个不好的场景，让对方听到，测试对方对此的反应。如果对方没有对此表现出愤怒、悲伤、难过等负面情绪，他们就会使用其他词语或场景循环下去，直到找到为止，这时他们已经知道你的软肋了，不要指望他们会停止那种作为一个成年人缺毫无素养的行为，他们会以此为把柄不停地刺激你，惹恼你，直至你崩溃。 我不清楚这些人的成长环境，但不难看出很“复杂”吧，他们也许是从自己的亲身经历又或者自己的父辈、母辈甚至祖辈那里获得了这一习性，而且这种恶习传播速度很快，也很能影响其他人，将其同化成和他们一样有着这种恶习的人，像病毒一样疯狂传播，也疯狂地肆虐着。 (此文章会持续更新&amp;hellip;)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
