<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blist (mehrsprachig)</title>
    <link>https://virgil-n.github.io/de/</link>
    <description>Recent content on Blist (mehrsprachig)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jul 2024 13:17:31 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://virgil-n.github.io/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>04.07.2024</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/de/blog/04.07.2024/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 13:17:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/04.07.2024/</guid>
      <description>Zu viel schlechte Erlebnisse habe ich erfahren. Meine Situation ist furchtbar schlecht. Falls ich die Welt verlassen würde, sehen Sie bitte mein OneNote. Leider habe ich nicht alles notieren. Es gibt viele Angelegenheit, was ich nicht weiß.
Falls ich einer gewöhnlicher Mensch wie anderes wäre, wäre ich sehr froh!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6.6.2024</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/de/blog/6.6.2024/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 22:39:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/6.6.2024/</guid>
      <description>Heute habe ich vier Regenmäntel in unterschiedliche Farbe verkauft. Die habe ich vor vier Jahre gekauft. Ich hatte mir ehemals vorgestellt, dass eines Tages ich sie jemand schicken könnte und jemand sie anhaben könnte. Aber heutzutage finde ich, dass das einer totaler Traum ist. Jemand hatte vor ein paar Jahre ein Kind bekommen. Wahrscheinlich ist jemand monmentan beschäftigt mit Betreuung ihrer Kind. Jemand braucht die Regenmäntel nicht mehr. Von morgen an gehört die Regenmäntel zu einem anderen Mensch, wer die braucht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27.1.2024</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/de/blog/27.1.2024/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 20:48:47 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/27.1.2024/</guid>
      <description>Es ist jetzt in der Nacht. Nun habe ich kein Gedanke, keine Erinnerung, keine Zukunft, fast nichts. Es ist furchtbar wunderbar für sie! Sie lachen, chatten und schimpfen. Sie sind einer Meinung, dass es natürlich zu passieren ist. Sie haben sich um niemand aber nur um dieselben gekümmert. Es ist schade, dass die Welt sooo schlecht ist. Aber ich muss für mich selbst verantwortlich sein. Ich muss mich froh und optmistisch sein lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23.11.2023</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/de/blog/23.11.2023/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 14:25:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/23.11.2023/</guid>
      <description>Hallo, ich bin neu hier. Ich wünsche mir hier wohlfühlen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22.11.2023</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/de/blog/22.11.2023/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:33:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/22.11.2023/</guid>
      <description>Ich will an der nächsten Wochenende ein Geschenk online kaufen für mich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über mich</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/de/page/about/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 14:55:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/de/page/about/</guid>
      <description>Hallo, ich bin Virgil N. Ich habe die Späße an Bücher lesen, Filme sehen und Musik hören.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
