<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blist (mehrsprachig)</title>
    <link>http://localhost:1313/de/</link>
    <description>Recent content on Blist (mehrsprachig)</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Sep 2024 17:25:53 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Note</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/note/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 17:25:53 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/note/</guid>
      <description>&lt;p&gt;真的很讨厌被别人骚扰，我现在对于北方话是真没有好感！&#xA;还有哪些汽车的喇叭声，对于这群人真的是十分憎恶，尤其是背后发号司令的人！&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Something</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/something/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 21:44:53 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/something/</guid>
      <description>&lt;p&gt;我的 Day One 日记。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;xxxxx.png&#34; alt=&#34;alt text&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Note 1</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/note_1/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 21:17:54 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/note_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;个人博客：&lt;a href=&#34;https://github.com/Virgil-N/Virgil-N.github.io&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://github.com/Virgil-N/Virgil-N.github.io&lt;/a&gt;&#xA;&#xA;&lt;a href=&#34;https://virgil-n.github.io/de/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://virgil-n.github.io/de/&lt;/a&gt;&#xA;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h1 id=&#34;如果能和其他普通人一样正常开心地生活的话这些其实也可以看成是生活中的一些不幸如果可以我是不太想让其他人知道的另人类不可能百分百撇开自己的情感且认知不能完全保证正确所以即使是记录也并不能完全保证一定正确和时效性现在真的很想做一个透明人我其实已经受够了没有个人隐私的骚扰日常了但是我没有办法保护自己的隐私不被非法收集和传播这个作废了我不想再替它们隐瞒了&#34;&gt;如果能和其他普通人一样正常开心地生活的话，这些其实也可以看成是生活中的一些不幸，如果可以，我是不太想让其他人知道的，另，人类不可能百分百撇开自己的情感，且认知不能完全保证正确，所以即使是记录也并不能完全保证一定正确和时效性。现在真的很想做一个透明人，我其实已经受够了没有个人隐私的骚扰日常了！但是我没有办法保护自己的隐私不被非法收集和传播。这个作废了，我不想再替它们隐瞒了&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h1 id=&#34;我实在无法忍受这一切了我现在2024923心情真的极度激动十分愤怒我不想继续忍让了是的我现在确定它们不会改变的我也不需要继续为它们而隐瞒了它们在今年很早的时候就已经说过了我已经死了好吧直到今天晚上还一直在对我进行精神折磨我之前以为它们会改变的但是没有这么久我已经没有耐心了我非常气愤它们居然好几次暗示我去杀了我的妈妈我的妈妈我的妈妈啊这是一群什么东西啊&#34;&gt;我实在无法忍受这一切了，我现在（2024.9.23）心情真的极度激动，十分愤怒，我不想继续忍让了。是的，我现在确定它们不会改变的，我也不需要继续为它们而隐瞒了，它们在今年很早的时候就已经说过了：“我已经死了”，好吧，直到今天晚上还一直在对我进行精神折磨，我之前以为它们会改变的，但是没有，这么久，我已经没有耐心了，我非常气愤。它们居然好几次暗示我去杀了我的妈妈，我的妈妈，我的妈妈啊！这是一群什么东西啊&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;早上五点左右开始一直到晚上。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2024.8.24 我在想，也许他们从我很小的时候就开始监视我了，因为现在吹风传音的情况和当时高中时候的感觉非常类似。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;也许，遭受他们这些恶行后会患上某些疾病或者癌症吧，觉得很有可能。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;在我独自在家或一个人的时候和有人在一起的时候经常情形是不一样的，因此，我妈经常说我想多了。但是，其实是她对这一切都不知道。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;有些人琢磨人，这很麻烦，他们观察，分析，测试，实施。想谋害一个人应该有成体系的方法吧。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;状态：舌头从舌尖僵硬，到舌中部，到现在舌根部。目前说话已不能很好讲出一些比较绕的字词，组织语言能力严重下降，组织的句子逻辑变得不通顺。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;只要我发出声响，他们立即几乎是同时会按汽车喇叭或者很突兀的声音。刚开始我还以为自己是不是出了什么问题，但现在我明白是怎么一回事了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;后面交警大队大楼门口从三月还是四月份开始上面挂着一幅横联：简单生活，快乐工作，幸福？？（角度原因看不见）。联想到我最近的遭遇，我突然想到，2020还是2021年在公司办公室办公的时候，公司了到陪同另外的领导来到办公室，边走边说“没有什么阴谋论&amp;hellip;”，然而，我就是20年还是21年开始头晕，走路步态不稳的，到现在也不清楚是什么原因（自己猜测是中毒，导致神经炎症或是受损伤）。还有那段时间经常听到别人说什么“设计的&amp;hellip;”，我是一头雾水。所以，如果出现“引导积极”的言论出现，那么一定有不可告人的事情发生！！！（这个结论是从上面两件事中推导的，自己也感到十分震惊）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;从24年年初持续到现在的滴滴声和尖锐的高频刺耳声让耳朵像流血一样。我突然想起小区后面停车场是17还是18年建的，然后18年春节前被安排去山东出过一次差，期间还感冒了。4月份到6月份空气中持续有一种奇怪的味道，会导致心跳速度加快，偶尔咳嗽。7月份开始，感觉似乎是楼上有一股强电流定向隔空传入到身体上（因为感觉到有时是小腿、大腿、手臂），类似起搏器一样的情景，“他”似乎想找我心脏的位置。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;楼上一对夫妻，丈夫应该是很早就悄悄的出门了，因为察觉不出来，晚上回家，貌似也是悄悄的，因为也察觉不出来，或者他几天才回家一次。他的配偶，貌似不用上班，我有一次去他们家，看见她坐在客厅的餐桌上，桌子上面放着一台苹果笔记本，我脑袋中突然联想到她是否是在写某些东西。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;今年6月份的时候，我在楼梯那边剥花生，第二天，微信就给我推送了一篇文章，里面标题和内容就包含花生等。而且我发现各大视频平台都出现了大量的讲故事的视频，大多是什么神龟，悬疑和恐怖之类，绝大多数是北方口音，准确点说是河北部份地区和其以北及东北的口音。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2017年买房住进小区。&#xA;2017?2018年小区后面建了停车场。&#xA;2024年初小区南边，东边围墙外面都画了停车位。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2024.4?5 小区内建了一个“儿童之家”，有一辆特殊的汽车一直停在旁边，车窗上有一个徽章类的标志。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2024.7.11 今天一个人来北京了，感觉这里氛围很奇特。订了个青年公寓，八人间，上下铺。除了比我早来的两个人，后面来的全是。他们有带喷的，有带电的，还有啥我也不太清楚。不知道能不能活过今天晚上。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2024.7.18 我的舌头在几个月之后貌似稍微好了一点，不知道什么原因，排出来的缘故么？&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2024.7.28 从一个星期前，即7月21号左右发现自己舌头又开始不灵活了，说话叠词，重复，越来越多，语速越来越快，发音越来越不精准。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2024.7.24 坐车，有人说&amp;lt;这些车子这么按喇叭&amp;gt;是领导要求的。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2024.8.4 今天刷视频，刷到了 脑控 的视频，我的遭遇和视频当中受害者的遭遇十分类似，有些受害者说自己遭遇了长达十几年，甚至有二十多年的残害。额，我在想，如果我也是遇到这类事件的话，是从什么时候开始的呢？视频中所说的，投毒，电磁波攻击，声波攻击，光波攻击，我全部都遭遇过。还有毒气也遇到过，睡觉的时候心脏被电击，吸入毒气后心跳过速，喝了投了重金属还是什么的水或者吃了饭菜后舌头发麻，变得僵硬。20年开始是不明原因头晕，走路不稳，估计是急性中毒导致。然后其实从上高中开始，就感觉一直有传声骚扰，除了大学那段时间没感受到。如此说来，那可能就是前期他们是很隐蔽的，我也不知晓有脑控这种行为，然后后面应该是蛮不下去了，所以便直接了很多，很放肆甚至在公众场合也肆无忌惮地攻击我。然后我从视频中了解到他们是有一个黑色产业链的，然后非法收集的书籍的话可以提供给需要的那一方也可以从中获利，因此，他们这么大胆，肆无忌惮，感觉连警察都不拍的原因大概清楚了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2024.9.11 吃了一个多月的维生素c，感觉现在舌头好了些，也不清楚是不是维生素c的功效，但是另外照镜子发现舌头貌似变厚了，也变宽了，由于左侧有个牙齿长歪了，现在多出来的那部分舌头老是和牙齿刮擦，摩的真难受。看着视频里面貌似什么蜥蜴，狗，熊的舌头都很薄啊，现在变厚了是不是不灵活了？&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;我tm现在真的觉得这群东西不是人，说着恶毒的话，诱导的话语，不停地骚扰，持续地PUA，一直散布谣言，搅屎棍没停过，混淆黑白，颠倒是非，泄漏公众个人隐私。真的很恶毒的话，居然说的出口，还在公众场合散布这样的言论，甚至还有在视频里面讲的，各种带节奏的。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;几乎全部拟声&#xA;从7月初开始，喇叭声音量逐渐变大，到八月中旬音量已经是开始的两到三倍。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;“工程车1”：左转弯，右转弯，不要跑~（小丑声）。&#xA;“工程车2”：左转弯，右转弯，都一样。&#xA;“工程车3”：左转弯，左转弯，右转弯，不要靠近。&#xA;工程车：左转弯，不要靠近。&#xA;“工程车”：右转弯，不许讲。&#xA;“工程车4”：左转弯，右转弯，都得死。&#xA;“工程车”：右转弯，不许走，左转弯。&#xA;“工程车”：左转弯，不是？，我们换毒药了。&#xA;“工程车”：左转弯，右转弯，就是他。&#xA;“工程车N”：&amp;hellip;。&#xA;“工程车”：左转弯，左转弯，不可能。（2024.7.15起）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;小区旁边是一个T字路口，工程车和大货车全部都是通过T字路口上一横的主路走。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;“面包车”：刺耳声。&#xA;“SUV”：刺耳声。&#xA;“小汽车”：刺耳声。&#xA;“电动二轮车”：刺耳声。&#xA;“大货车”：急刹声。&#xA;“大货车”：xx他（拟声&amp;lt;打死他&amp;gt;）。&#xA;“大货车”：他是神经病（拟声）。&#xA;“小汽车”：dd他（拟声&amp;lt;杀了他&amp;gt;）。&#xA;“小汽车”：滴滴声。&#xA;“汽车”：傻子。&#xA;“汽车”：精神病。&#xA;“汽车”：骂人声音。&#xA;“汽车”：快点自杀。（2024.7.28首次）&#xA;“车N”：&amp;hellip;。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;近期很多放空炮的声音。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;“私语”：怎么弄。&#xA;“私语”：弄死他。&#xA;“私语”：接着毒。&#xA;“私语”：你听我讲。&#xA;“私语”：不要说。&#xA;“私语”：我们。&#xA;“私语”：没关系（他们没有正当的说辞时或者无法为自己做出的犯罪，邪恶，变态的行为辩护的时候，就用这句话搪塞群众）。&#xA;“私语”：骂人话语。&#xA;“私语”：等着你。&#xA;“私语”：到了，&amp;hellip;。&#xA;“私语”：‘我爱你’。&#xA;“私语”：你不要讲话了，他在&amp;hellip;。&#xA;“私语男/女”：弄。&#xA;“私语”：快点自杀。&#xA;“私语N”：&amp;hellip;.。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ich bin fast verrückt</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/23.09.2024/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 20:37:32 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/23.09.2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;我把自己从小时候开始一直到现在经历的事情都写在了 One Note 和 mac 应用 Day One 当中，其中 One Note 按照时间顺序简要记录了自己认为比较重要的标志性事件，而 Day One 主要是以日记的形式来记录这些事情。我觉得自己的这些经历都十分糟糕，在这些糟糕的经历中我被迫吸收了巨量的负面能量，但是我并不是一个抱怨世界的人，我确实有一些愤概，但是只针对那些精神折磨我的人还有那些在背后发号司令的人，我和广大群众的关系一直是融洽的，知道这群的到来，他们无所不用其极。&#xA;我已经快到忍受的极限了，我真的不想再忍受下去了，既然它们都折磨宣传“我已经死了”，那么好吧，在我死之前，我必须把事情的原委都讲出来，让它们的谎言全都失效。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>07.09.2024</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/07.09.2024/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 19:29:58 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/07.09.2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sie sind so böse. Sobald meine Mutter ausgehen, Beginnen sie damit, dass die Infraschallwelle zu lancieren. Meine Ohren tut mir sehr weh. Ich möchte mit ihnen streiten. Ich möchte sie heftig schlagen!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>01.08.2024</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/01.08.2024/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 10:14:58 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/01.08.2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wenn das Kind allein zu Hause ist, oder, sobald seine Eltern oder Verwandte oder andere verlassen, beginnen sie. Die Eltern und die Verwandte und andere sind davon nicht wissen. Wenn das Kind erzählt sie davon, finden alle das, dass das Kind vielleicht krank oder verrückt ist.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;fortzulegende&amp;hellip;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bist du verrückt?</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/31.7.2024/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 15:03:31 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/31.7.2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Als ich einer Hauptschüler war. Eines Tages hatte ich und meine Verwandte bei meinem GroßVater um Feiertag zu festen. Nachdem wir Abendessen zusammen gegessen hatten, gingen wir nach jedes Hause. Der Weg, auf dem wir liefen, war eine Provinzstraße. Denn damals war in der Nacht gegen 22 Uhr, deswegen gab es nicht viele Autos auf der Straße und die Nacht war extrem dunkel. Man konnte außerhalb 10 Meter nichts sah. Nur gab es eine Lampe jeder rund 30 Meter. Unter der Lampe konnte man sich gegenseitig sehen. Sie redeten miteinander viel. Ich hatte nichts zu sagen, deshalb ging ich hinten. Plözlich hatte ich eine leichte Stimme gehört. Es hörte den Name meines Cousins ähnlich. Dann rief ich nach mein Cousin und sagte ich, dass jemand ihn gerade gerufen hatte. Mein Cousin hatte seinen Kopf herumgedreht und fragte nach mir, ob es irgend Stimme gab. Mittlerweile sagte mir meine Tante, es als nicht glücklich galt, in der Nacht den Kopf herumdrehte, wenn jemand seinen Name hörte. Ich zweifelte, ob es eine Stimme hinten wirklich gab.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>04.07.2024</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/04.07.2024/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 13:17:31 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/04.07.2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zu viel schlechte Erlebnisse habe ich erfahren. Meine Situation ist furchtbar schlecht. Falls ich die Welt verlassen würde, sehen Sie bitte mein OneNote. Leider habe ich nicht alles notieren. Es gibt viele Angelegenheit, was ich nicht weiß.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Falls ich einer gewöhnlicher Mensch wie die Andere wäre, wäre ich sehr froh!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>6.6.2024</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/6.6.2024/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 22:39:10 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/6.6.2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Heute habe ich vier Regenmäntel in unterschiedliche Farbe verkauft. Die habe ich vor vier Jahre gekauft. Ich hatte mir ehemals vorgestellt, dass eines Tages ich sie jemand schicken könnte und jemand sie anhaben könnte. Aber heutzutage finde ich, dass das einer totaler Traum ist. Jemand hatte vor ein paar Jahre ein Kind bekommen. Wahrscheinlich ist jemand monmentan beschäftigt mit Betreuung ihrer Kind. Jemand braucht die Regenmäntel nicht mehr. Von morgen an gehört die Regenmäntel zu einem anderen Mensch, wer die braucht. Ich wünsche, dass eines Tages ich in den Regen laufen kann. Niemand will mich kritisieren. Vielleicht laufe ich singend.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>27.1.2024</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/27.1.2024/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 20:48:47 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/27.1.2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Es ist jetzt in der Nacht. Nun habe ich kein Gedanke, keine Erinnerung, keine Zukunft, fast nichts. Es ist furchtbar wunderbar für sie! Sie lachen, chatten und schimpfen. Sie sind einer Meinung, dass es natürlich zu passieren ist. Sie haben sich um niemand aber nur um dieselben gekümmert. Es ist schade, dass die Welt sooo schlecht ist. Aber ich muss für mich selbst verantwortlich sein. Ich muss mich froh und optmistisch sein lassen. Wird es sich jemals gut verändern? Keine Ahnung. Aber ich wünsche mir von jetzt an ein besseres Leben. Vielleicht werde es ich in Zukunft schaffen. Viel Erfolg für mich selbst!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>23.11.2023</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/23.11.2023/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 14:25:34 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/23.11.2023/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hallo, ich bin neu hier. Ich wünsche mir hier wohlfühlen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>22.11.2023</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/22.11.2023/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:33:28 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/22.11.2023/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ich will an der nächsten Wochenende ein Geschenk online kaufen für mich.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Über mich</title>
      <link>http://localhost:1313/de/page/about/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 14:55:57 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/page/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hallo, ich bin Virgil N. Ich habe die Späße an Bücher lesen, Filme sehen und Musik hören.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
