<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blogs on Blist (mehrsprachig)</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/</link><description>Recent content in Blogs on Blist (mehrsprachig)</description><generator>Hugo</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 10 Feb 2025 21:35:03 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://virgil-n.github.io/de/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>10.02.2025</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/10.02.2025/</link><pubDate>Mon, 10 Feb 2025 21:35:03 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/10.02.2025/</guid><description>&lt;p>Ich habe eine Weile das Deutsch nicht gelernt. Inzwischen konnte ich nicht auf das Lernen die Aufmerksamkeit richten. Ich fand, dass ich ganztags überall die Flüsterstimme hören konnte. Manchmal platzte der Lärm meine Trommelfelle. Das war eine schlecht Erfahrung für mich. Zuweilen wäre ich fast verrückt. Unter anderem muss ich ab Heute eine Teilzeitarbeit erwerben. Ich hoffe, dass ich bald eine gute Laune sein würde. Ich finde es sehr wichtig für mich, dass ich so schnell wie möglich das Land wo ich wohne yetzt verlasse. Weil ich zurzeit in der Lage bin, dass ich die Lärm ertragen muss. Das ist das eine Grund. Alles in Allem muss ich so bald wie möglich anfangen, das Deutsch zu weiterlernen und den Ort zu verlassen. Und noch etwas muss ich eine Arbeit finden. Ich wünsche mir alles nach Wunsch! Träume süß in der Nacht!&lt;/p></description></item><item><title>05.01.2025</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/05.01.2025/</link><pubDate>Sun, 05 Jan 2025 21:43:50 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/05.01.2025/</guid><description>&lt;p>Das Link meines Notiz:&lt;/p>
&lt;p>&lt;a href="https://1drv.ms/o/c/8b2283840c92cfa1/EqHPkgyEgyIggIuPDwAAAAABQnU1iRaDVJnjSq4mgKtj8Q" target="_blank" rel="noopener">https://1drv.ms/o/c/8b2283840c92cfa1/EqHPkgyEgyIggIuPDwAAAAABQnU1iRaDVJnjSq4mgKtj8Q&lt;/a>
&lt;/p>
&lt;p>百度网盘链接：https://pan.baidu.com/s/192n_KwYi55J0flX87sTteg?pwd=ee87 提取码: ee87 复制这段内容后打开百度网盘手机App，操作更方便哦&lt;/p></description></item><item><title>Note</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/note/</link><pubDate>Tue, 24 Sep 2024 17:25:53 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/note/</guid><description>&lt;p>真的很讨厌被别人骚扰，我现在对于北方话是真没有好感！
还有哪些汽车的喇叭声，对于这群人真的是十分憎恶，尤其是背后发号司令的人！&lt;/p></description></item><item><title>Ich bin fast verrückt</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/23.09.2024/</link><pubDate>Mon, 23 Sep 2024 20:37:32 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/23.09.2024/</guid><description>&lt;p>我把自己从小时候开始一直到现在经历的事情都写在了 One Note 和 mac 应用 Day One 当中，其中 One Note 按照时间顺序简要记录了自己认为比较重要的标志性事件，而 Day One 主要是以日记的形式来记录这些事情。我觉得自己的这些经历都十分糟糕，在这些糟糕的经历中我被迫吸收了巨量的负面能量，但是我并不是一个抱怨世界的人，我确实有一些愤概，但是只针对那些精神折磨我的人还有那些在背后发号司令的人，我和广大群众的关系一直是融洽的，知道这群的到来，他们无所不用其极。
我已经快到忍受的极限了，我真的不想再忍受下去了，既然它们都折磨宣传“我已经死了”，那么好吧，在我死之前，我必须把事情的原委都讲出来，让它们的谎言全都失效。&lt;/p></description></item><item><title>07.09.2024</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/07.09.2024/</link><pubDate>Sat, 07 Sep 2024 19:29:58 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/07.09.2024/</guid><description>&lt;p>Sie sind so böse. Sobald meine Mutter ausgehen, Beginnen sie damit, dass die Infraschallwelle zu lancieren. Meine Ohren tut mir sehr weh. Ich möchte mit ihnen streiten. Ich möchte sie heftig schlagen!&lt;/p></description></item><item><title>01.08.2024</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/01.08.2024/</link><pubDate>Thu, 01 Aug 2024 10:14:58 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/01.08.2024/</guid><description>&lt;p>Wenn das Kind allein zu Hause ist, oder, sobald seine Eltern oder Verwandte oder andere verlassen, beginnen sie. Die Eltern und die Verwandte und andere sind davon nicht wissen. Wenn das Kind erzählt sie davon, finden alle das, dass das Kind vielleicht krank oder verrückt ist.&lt;/p>
&lt;p>fortzulegende&amp;hellip;&lt;/p></description></item><item><title>Bist du verrückt?</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/31.7.2024/</link><pubDate>Wed, 31 Jul 2024 15:03:31 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/31.7.2024/</guid><description>&lt;p>Als ich einer Hauptschüler war. Eines Tages hatte ich und meine Verwandte bei meinem GroßVater um Feiertag zu festen. Nachdem wir Abendessen zusammen gegessen hatten, gingen wir nach jedes Hause. Der Weg, auf dem wir liefen, war eine Provinzstraße. Denn damals war in der Nacht gegen 22 Uhr, deswegen gab es nicht viele Autos auf der Straße und die Nacht war extrem dunkel. Man konnte außerhalb 10 Meter nichts sah. Nur gab es eine Lampe jeder rund 30 Meter. Unter der Lampe konnte man sich gegenseitig sehen. Sie redeten miteinander viel. Ich hatte nichts zu sagen, deshalb ging ich hinten. Plözlich hatte ich eine leichte Stimme gehört. Es hörte den Name meines Cousins ähnlich. Dann rief ich nach mein Cousin und sagte ich, dass jemand ihn gerade gerufen hatte. Mein Cousin hatte seinen Kopf herumgedreht und fragte nach mir, ob es irgend Stimme gab. Mittlerweile sagte mir meine Tante, es als nicht glücklich galt, in der Nacht den Kopf herumdrehte, wenn jemand seinen Name hörte. Ich zweifelte, ob es eine Stimme hinten wirklich gab.&lt;/p></description></item><item><title>04.07.2024</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/04.07.2024/</link><pubDate>Thu, 04 Jul 2024 13:17:31 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/04.07.2024/</guid><description>&lt;p>Zu viel schlechte Erlebnisse habe ich erfahren. Meine Situation ist furchtbar schlecht. Falls ich die Welt verlassen würde, sehen Sie bitte mein OneNote. Leider habe ich nicht alles notieren. Es gibt viele Angelegenheit, was ich nicht weiß.&lt;/p>
&lt;p>Falls ich einer gewöhnlicher Mensch wie die Andere wäre, wäre ich sehr froh!&lt;/p></description></item><item><title>6.6.2024</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/6.6.2024/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 22:39:10 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/6.6.2024/</guid><description>&lt;p>Heute habe ich vier Regenmäntel in unterschiedliche Farbe verkauft. Die habe ich vor vier Jahre gekauft. Ich hatte mir ehemals vorgestellt, dass eines Tages ich sie jemand schicken könnte und jemand sie anhaben könnte. Aber heutzutage finde ich, dass das einer totaler Traum ist. Jemand hatte vor ein paar Jahre ein Kind bekommen. Wahrscheinlich ist jemand monmentan beschäftigt mit Betreuung ihrer Kind. Jemand braucht die Regenmäntel nicht mehr. Von morgen an gehört die Regenmäntel zu einem anderen Mensch, wer die braucht. Ich wünsche, dass eines Tages ich in den Regen laufen kann. Niemand will mich kritisieren. Vielleicht laufe ich singend.&lt;/p></description></item><item><title>27.1.2024</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/27.1.2024/</link><pubDate>Sat, 27 Jan 2024 20:48:47 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/27.1.2024/</guid><description>&lt;p>Es ist jetzt in der Nacht. Nun habe ich kein Gedanke, keine Erinnerung, keine Zukunft, fast nichts. Es ist furchtbar wunderbar für sie! Sie lachen, chatten und schimpfen. Sie sind einer Meinung, dass es natürlich zu passieren ist. Sie haben sich um niemand aber nur um dieselben gekümmert. Es ist schade, dass die Welt sooo schlecht ist. Aber ich muss für mich selbst verantwortlich sein. Ich muss mich froh und optmistisch sein lassen. Wird es sich jemals gut verändern? Keine Ahnung. Aber ich wünsche mir von jetzt an ein besseres Leben. Vielleicht werde es ich in Zukunft schaffen. Viel Erfolg für mich selbst!&lt;/p></description></item><item><title>23.11.2023</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/23.11.2023/</link><pubDate>Wed, 22 Nov 2023 14:25:34 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/23.11.2023/</guid><description>&lt;p>Hallo, ich bin neu hier. Ich wünsche mir hier wohlfühlen.&lt;/p></description></item><item><title>22.11.2023</title><link>https://virgil-n.github.io/de/blog/22.11.2023/</link><pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:33:28 +0800</pubDate><guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/22.11.2023/</guid><description>&lt;p>Ich will an der nächsten Wochenende ein Geschenk online kaufen für mich.&lt;/p></description></item></channel></rss>