<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Blist (mehrsprachig)</title>
    <link>https://virgil-n.github.io/de/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Blist (mehrsprachig)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Jul 2024 15:03:31 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://virgil-n.github.io/de/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bist du verrückt?</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/de/blog/31.7.2024/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 15:03:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/31.7.2024/</guid>
      <description>Als ich einer Hauptschüler war. Eines Tages hatte ich und meine Verwandte bei meinem GroßVater um Feiertag zu festen. Nachdem wir Abendessen zusammen gegessen hatten, gingen wir nach jedes Hause. Der Weg, auf dem wir liefen, war eine Provinzstraße. Denn damals war in der Nacht gegen 22 Uhr, deswegen gab es nicht viele Autos auf der Straße und die Nacht war extrem dunkel. Man konnte außerhalb 10 Meter nichts sah. Nur gab es eine Lampe jeder rund 30 Meter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6.6.2024</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/de/blog/6.6.2024/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 22:39:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/6.6.2024/</guid>
      <description>Heute habe ich vier Regenmäntel in unterschiedliche Farbe verkauft. Die habe ich vor vier Jahre gekauft. Ich hatte mir ehemals vorgestellt, dass eines Tages ich sie jemand schicken könnte und jemand sie anhaben könnte. Aber heutzutage finde ich, dass das einer totaler Traum ist. Jemand hatte vor ein paar Jahre ein Kind bekommen. Wahrscheinlich ist jemand monmentan beschäftigt mit Betreuung ihrer Kind. Jemand braucht die Regenmäntel nicht mehr. Von morgen an gehört die Regenmäntel zu einem anderen Mensch, wer die braucht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27.1.2024</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/de/blog/27.1.2024/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 20:48:47 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/27.1.2024/</guid>
      <description>Es ist jetzt in der Nacht. Nun habe ich kein Gedanke, keine Erinnerung, keine Zukunft, fast nichts. Es ist furchtbar wunderbar für sie! Sie lachen, chatten und schimpfen. Sie sind einer Meinung, dass es natürlich zu passieren ist. Sie haben sich um niemand aber nur um dieselben gekümmert. Es ist schade, dass die Welt sooo schlecht ist. Aber ich muss für mich selbst verantwortlich sein. Ich muss mich froh und optmistisch sein lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23.11.2023</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/de/blog/23.11.2023/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 14:25:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/23.11.2023/</guid>
      <description>Hallo, ich bin neu hier. Ich wünsche mir hier wohlfühlen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22.11.2023</title>
      <link>https://virgil-n.github.io/de/blog/22.11.2023/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:33:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://virgil-n.github.io/de/blog/22.11.2023/</guid>
      <description>Ich will an der nächsten Wochenende ein Geschenk online kaufen für mich.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
