<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Leben on Blist (mehrsprachig)</title>
    <link>http://localhost:1313/de/categories/leben/</link>
    <description>Recent content in Leben on Blist (mehrsprachig)</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2024 22:39:10 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/de/categories/leben/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>6.6.2024</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/6.6.2024/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 22:39:10 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/6.6.2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Heute habe ich vier Regenmäntel in unterschiedliche Farbe verkauft. Die habe ich vor vier Jahre gekauft. Ich hatte mir ehemals vorgestellt, dass eines Tages ich sie jemand schicken könnte und jemand sie anhaben könnte. Aber heutzutage finde ich, dass das einer totaler Traum ist. Jemand hatte vor ein paar Jahre ein Kind bekommen. Wahrscheinlich ist jemand monmentan beschäftigt mit Betreuung ihrer Kind. Jemand braucht die Regenmäntel nicht mehr. Von morgen an gehört die Regenmäntel zu einem anderen Mensch, wer die braucht. Ich wünsche, dass eines Tages ich in den Regen laufen kann. Niemand will mich kritisieren. Vielleicht laufe ich singend.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>27.1.2024</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/27.1.2024/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 20:48:47 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/27.1.2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Es ist jetzt in der Nacht. Nun habe ich kein Gedanke, keine Erinnerung, keine Zukunft, fast nichts. Es ist furchtbar wunderbar für sie! Sie lachen, chatten und schimpfen. Sie sind einer Meinung, dass es natürlich zu passieren ist. Sie haben sich um niemand aber nur um dieselben gekümmert. Es ist schade, dass die Welt sooo schlecht ist. Aber ich muss für mich selbst verantwortlich sein. Ich muss mich froh und optmistisch sein lassen. Wird es sich jemals gut verändern? Keine Ahnung. Aber ich wünsche mir von jetzt an ein besseres Leben. Vielleicht werde es ich in Zukunft schaffen. Viel Erfolg für mich selbst!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>23.11.2023</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/23.11.2023/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 14:25:34 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/23.11.2023/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hallo, ich bin neu hier. Ich wünsche mir hier wohlfühlen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
